輸? 輸你老母臭閪咩 躝啦五毛狗

事實上今場運動要企邊既一早揀曬邊企
今日既事同港共/警黑兩個月黎做既事相比
簡直小巫見大巫
民意一直係我地依邊 將來亦都唔會轉向
冇錯今日一事係有改進空間
明明可以贏得更加徹底
但大家心裡面其實覺得班公安黑警全部都抵撚死
我有冇講錯?
黑警比人禁住黎打條片你loop左幾多次?答我

聽日班藍絲會大造文章
但佢地圍內打飛機對我地有咩影響?
支持開既人會支持到底 大家一早有共識唔割
到依一刻都唔支持既單細胞生物 講多曬氣
所以我地今日根本就冇輸到任何野

輸? 輸你老母臭閪咩
躝啦五毛狗
一到夜深就出黎洗版帶風向
你地就真係曱甴啦

次次一入夜就要同五毛鬥推post
好彩我唔係P牌仔

推一推

請大家善用不推文回覆！

正皮

巴絲們真係要記得禁制
唔好比班五毛有機可乘

絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸

檢討改進
檢討改進
檢討改進
檢討改進

只要有檢討改進，就可以拉大同藍絲/popo的區別

核彈都唔割，程度要勁過藍絲撐黑警

十人

想喺呢場革命勝出可以睇一睇

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

十卜

多謝
光復香港 時代革命

無錯 唔要垃圾帶風向post

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

真心好撚多失敗5毛

勇救女義士，搶警棍圍毆隻狗條片我丁咗十次

推

要解釋俾佢地聽 民意只要有一定基礎即可

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

P牌仔屌鳩你地

屌你唔可以道歉！

冇錯
我地有幾多義士比人打到重傷
永久失明 傷殘
告暴動 砌生豬肉
普通市民比黑社會打
搭地鐵都要食催眠彈聞山埃
要數仲有幾百樣 根本多到不能盡錄

大家唔係覺得一兩條友畀人打傷就可以洗底呀?

推 以正視聽

其實我哩個都係飛機Post
無任何作為
但手足訓醒睇到成個熱門都係消整post唔多唔少會影響心情
我只係唔想大家比五毛打擊士氣
過左聽朝就可以由得佢沉

深夜上連登要識得獨立思考
必須正視聽 推岩既post

(正視聽)付國豪係香港唔係合法記者